

"1 Frame" = "1 帧";


"24 Frames" = "24 相框";


"240 Frames" = "240 相框";


"3D WORKSPACE" = "3D工作区";


"A Scene created using Iyan 3D in iOS." = "场景在使用iOS版3D Iyan创建.";


"ADD" = "加";


"ADD" = "加";


"ADD JOINT" = "  联合添加";


"ADD TO SCENE" = "加入现场";


"ADD TO SCENE" = "加入现场";


"ADJUST ENVELOP" = "调整信封";


"ANIMATION" = "  动画";


"ATTACH SKELETON" = "连接骨架";


"Accessories" = "饰品";


"Add Bone" = "添加骨骼";


"Add Frames" = "添加帧";


"Add bevel to 3D text." = "添加斜角3D文字.";


"Alert" = "警报";


"All Models" = "所有型号";


"Animate Character" = "动画角色";


"Animation Name" = "动画名称";


"Animation name cannot be empty." = "动画名称不能为空.";


"Animation_Name_special" = "动画名称不能包含任何特殊字符.";


"Apply Animation" = "应用动画";


"Apply animation to the selected model/text" = "将动画应用于所选模型/文";


"BACKGROUND COLOR" = "背景颜色";


"Back" = "背部";


"Backgrounds" = "背景";


"Bones cannot be added to this model." = "骨骼不能被添加到这个模式.";


"Bottom" = "底部";


"CAMERA" = "相机";


"CANCEL" = "取消";


"CLOSE" = "关";


"Camera" = "相机";


"Cancel" = "取消";


"Cancel rigging and go back to the scene" = "取消索具和回到现场";


"Category" = "类别";


"Change properties of selected object" = "更改所选对象的属性";


"Character" = "字符";


"Choose between quality or speed of rendering in Editor." = "在编辑器中渲染的质量和速度之间进行选择.";


"Choose color for 3D text." = "选择3D文字颜色.";


"Choose whether toolbar should be on the right or left side in Editor." = "选择工具栏是否应在右侧或左侧中编辑.";


"Clear All" = "全部清除";


"Clone" = "克隆";


"Clone" = "克隆";


"Color" = "颜色";


"Completed" = "完成";


"Cone" = "锥体";


"Connection Error" = "连接错误";


"Contact Us" = "联系我们";


"Copy OBJ files in Document Directory." = "复制OBJ文件的文档目录.";


"Create Scene" = "创建场景";


"Create a Scene" = "创建一个场景";


"Creates a new scene." = "创建一个新的场景.";


"Cube" = "立方体";


"Current mode in rigging" = "目前在索具模式";


"Cylinder" = "圆筒";


"Delete" = "删除";


"Delete" = "删除";


"Delete Animation in this Frame" = "删除动画在这个框架";


"Delete Animation in this Frame" = "删除动画在这个框架";


"Delete Object" = "删除对象";


"Done" = "做";


"Download" = "下载";


"Duplicate_Scene_Name" = "重复的场景名称";


"Duplicate_Scene_Name_message" = "具有相同名称的另一个场景已经存在。请提供一个不同的名称.";


"EXPORT" = "  出口";


"Edit" = "编辑";


"Enable mirror to move / rotate the mirror joint of the selected joint" = "启用镜面移动/旋转所选关节镜联合";


"Enable or Disable multiple objects selection." = "启用或禁用多个对象的选择.";


"Enable to move / rotate the mirror joint of selected joint" = "启用移动/旋转选择关节镜联合";


"Enable/Disable Watermark image." = "启用/禁用水印图像.";


"Enter Text" = "输入文本";


"Enter your text here." = "在此输入您的文本.";


"Error_uploading_file" = "上传文件时出错。请检查您的网络连接.";


"Export Video" = "导出视频";


"Export image/video to the Camera roll" = "导出图像/视频的相机胶卷";


"FRAME COUNT DISPLAY" = "帧计数显示";


"Failure" = "失败";


"Featured" = "精选";


"File Corrupted" = "文件损坏";


"File_Corrupted_message" = "你试图打开该项目已损坏.";


"Follow Us" = "跟着我们";


"Font Store" = "字体商店";


"Front" = "面前";


"HQ Render Progress" = "HQ渲染进展";


"HQ Rendering" = "HQ渲染";


"Human Bone Structure" = "人体骨骼结构";


"Image : %@" = "图片 : %@";


"Images" = "图片";


"Images" = "图片";


"Import Obj" = "导入的OBJ";


"Import Texture" = "导入纹理";


"Import objects into the scene" = "对象导入场景";


"Import selected 3D text into the scene." = "导入选定的3D文字到场景.";


"In Progress" = "进行中";


"In Queue" = "在队列";


"Info" = "信息";


"Information" = "信息";


"LIGHT" = "光";


"LIMIT FRAMES" = "限制框架";


"Left" = "剩下";


"Let's get started" = "让我们开始吧";


"Light" = "光";


"Light" = "光";


"Light %d" = "光 %d";


"Limit the number of frames to be exported." = "限制帧数导出.";

/* 
  iyan3d-en.strings
  Iyan3D

  Created by sabish on 21/07/16.
  Copyright © 2016 Smackall Games. All rights reserved.
 */
"Loading Assets" = "加载资产";


"MIRROR" = "镜子";


"MOVE" = "  移动";


"Manage Account" = "管理帐户";


"Manage objects in the scene" = "管理场景中的对象";


"Manage your account" = "管理您的帐户";


"Models" = "楷模";


"Move Camera" = "移动相机";


"MultiSelect" = "多选";


"My Animations" = "我的动画";


"My Fonts" = "我的字体";


"My Library" = "我的图书馆";


"My Objects" = "我的对象";


"My Scene %d" = "我的场景 %d";


"NEXT" = "下一个";


"NO" = "没有";


"News Feed" = "新闻提要";


"Next" = "下一个";


"No data" = "没有数据";


"No_Email_account_configured" = "没有电子邮件帐户此设备上配置.";


"Normal Shader" = "普通着色器";


"OBJ File" = "OBJ文件";


"OK" = "好";


"OPTIONS" = "  选项";


"Ok" = "好";


"PREVIEW" = "预习";


"Particle Effects" = "粒子特效";


"Pick Color" = "选取颜色";


"Plane" = "平面";


"Play the animation preview" = "播放动画预览";


"Please Choose Font Style." = "请选择字体样式.";


"Please Select any Node to add Bone" = "请选择任一节点增加骨";


"Please enter a name" = "P租赁输入一个名称";


"Please enter a new Scene name" = "请输入一个新的场景名称";


"Please enter some text to add." = "请输入一些文字添加.";


"Publish" = "发布";


"Quality" = "质量";


"RENDERING PROGRESS" = "渲染进程";


"RENDERING STYLE" = "渲染风格";


"RESOLUTION" = "解析度";


"RESTORE PURCHASE" = "恢复购买";


"ROTATE" = "  旋转";


"Rate This App" = "为这个应用软件评分";


"Recent" = "最近";


"Rename" = "改名";


"Rename Animation" = "重命名动画";


"Rename Object" = "重命名对象";


"Rename Scene" = "重命名场景";


"Render Normal Shader in Your Device" = "渲染着色器正常您的设备";


"Right" = "对";


"SCALE" = "  规模";


"SETTINGS" = "设置";


"SHARE" = "分享";


"Save Animation" = "保存动画";


"Save and Exit the scene" = "保存并退出现场";


"Save your Animation as template" = "保存动画为模板";


"Scene Name" = "场景名称";


"Scene_name_empty" = "场景名称不能为空.";


"Scene_name_special_character" = "场景名称不能包含任何特殊字符.";


"Scenes" = "场景";


"Select Bone Structure" = "选择骨骼结构";


"Settings" = "设置";


"Settings, Tutorials & Contact us" = "设置，指南和我们联系";


"Share your video" = "分享你的视频";


"Sign In" = "Sign In";


"Sign Out" = "退出";


"Single Bone" = "单骨";


"Speed" = "速度";


"Sphere" = "领域";


"Standard view angles" = "标准视角";


"Step_1_rigging_message" = "放在适当的位置骨骼模型中.";


"Step_2_rigging_message" = "缩放每个骨骼的封套以覆盖周边网.";


"Step_3_rigging_message" = "确保钻机是完美的通过动画模型.";


"Success" = "成功";


"Success" = "成功";


"Switch to Move / Rotate / Scale mode" = "切换到移动/旋转/缩放模式";


"Switch to Move / Rotate / Scale mode" = "切换到移动/旋转/缩放模式";


"TOOLBAR" = "工具栏";


"Tap to Clone / Delete / Share the scene." = "点击克隆/删除/股的场景.";


"Tap to add a joint to the selected joint in the rig" = "轻按以联合的装备添加到选定的联合";


"Tap to add the rigged model in to the scene" = "点击添加操纵的模型现场";


"Tap to apply animation to the selected object." = "点击申请动画所选对象.";


"Tap to change category." = "点击更改类别.";


"Tap to change model category" = "点击更改模型类";


"Tap to import the selected model into your scene." = "点击所选择的模型导入到你的场景.";


"Tap to open the scene." = "点击打开场景.";


"Tap to publish your animation to the store" = "轻按以动画发布到店";


"Tap to save and close the Settings." = "点击保存并关闭设置.";


"Text" = "文本";


"Text : %@" = "文本 : %@";


"There is no animation in this frame." = "有一个在这个框架没有动画.";


"This setting does not affect Export quality" = "此设置不会影响出口质量";


"Toon Shader" = "卡通着色器";


"Top" = "最佳";


"Top Rated" = "评分最高";


"Torus" = "花托";


"Trending" = "趋势";


"Tutorials" = "教程";


"Undo / Redo your actions" = "撤销/重做你的动作";


"Video : %@" = "视频 : %@";


"Videos" = "影片";


"Videos" = "影片";


"WATERMARK" = "水印";


"Warning" = "警告";


"With Bones" = "带骨头";


"Yes" = "是";


"add_obj_document_dir" = "添加OBJ/DAE/FBX/3DS文件文档目录.";


"add_texture_document_dir" = "添加纹理文件文档目录.";


"apply_animation_error" = "请选择一个文本或字符应用动画.";


"bone_count_exceed" = "每个对象的最大骨头不能超过 57.";


"bone_count_mismatch" = "骨骼数量无法比拟的.";


"choose_color" = "为已选OBJ顶点颜色.";


"choose_texture" = "选择一个纹理申请所选模型.";


"copy_limit_exceed_message" = "复制超限。使用“添加”按钮工具栏上的导入对象.";


"data_doesnot_exist" = "所请求的数据行的事不存在的！";


"failed_saved_phot_gallery" = "有下载的图像/视频的问题。请稍后再试.";


"file_successfully_saved_dropbox" = "文件成功保存到DropBox的。你可以找到它在你的Dropbox帐户“应用程序/ Iyan3D ”.";


"fontstyle_char_unsupported" = "你选择不支持您输入的字符的字体样式.";


"hqrender_uploaded_success" = "上传成功。你可以看到你的进步呈现在您的个人资料视图.";


"import_model_selected_texture" = "导入模型与所选纹理/颜色.";


"inapp_disabled" = "应用内购买为禁用。检查您的设置，以使购买.";


"max_five_lights_per_scene" = "场景不能包含超过五个灯.";


"missing_resources" = "一些资源文件丢失.";


"model_cannot_add_bone" = "这个模型是使用以前版本的操纵。一些的包络信息可能会丢失。你想继续吗?";


"no_premium_restored" = "似乎有与您的购买问题。请确保你已经升级到高级版与经常账户.";


"no_twitter_account" = "设置微博Accounnt在设备.";


"onboarding_message_#1" = "从我们的图书馆添加角色，环境，道具超过300资产或从外部源导入OBJ文件.";


"onboarding_message_#2" = "带上你的性格与我们预先定义的运动寿命，应用物理模拟或使自己的行动之一.";


"onboarding_message_#3" = "呈现具有所需质量和款式的最后视频.";


"onboarding_message_#4" = "而已。请将您的3D电影和showoff你的创作技巧给你的朋友.";


"only_hq_options" = "此属性仅用于高质量的渲染.";


"please_signin" = "请登入继续.";


"reopen_apply_changes" = "请重新打开场景应用更改.";


"rigging_back_previous_mode" = "你确定要回到以前的模式？按是所有的修改都将被丢弃.";


"scene_no_support_hqrender" = "场景中包含这是目前不HQ渲染支持的视频/颗粒.";


"select_obj_preview" = "选择一个OBJ预览.";


"share_image_social_media" = "3D场景，我创建iOS上使用Iyan 3D";


"share_video_social_media" = "动画视频，我创建iOS上使用Iyan 3D";


"sign_in_to_continue" = "请登入继续.";


"start_single_bone_or_human_message" = "你可以用一个完整的人骨结构或带有一根骨头要么启动?";


"success_animation_publish" = "动画成功发布.";


"successful_saved_phot_gallery" = "图像/视频成功保存到图片.";


"tap_import_photos" = "点击从图片库中导入质感.";


"tap_to_choose_texture" = "点击选择所选对象的纹理颜色.";


"tap_to_start" = "点击开始出口.";


"unable_connect_server" = "无法连接到服务器，请检查您的网络设置.";


"username_has_special_char" = "用户名不能包含任何特殊字符.";


"username_isempty" = "用户名不能为空.";
